Canon ERR30

點搞
網上睇話係快門問題
但其實又影到相wo 只係每一次佢影都彈一次錯誤出黎
有冇巴打試過

頭先再發現
我用佢個清潔功能就會彈錯誤
同埋慢快門都會

如果要整 要幾錢 好似未過保養

你都話未過保咯

去canon度先啦
大件事既佢會先報價嘛

後日去 再講下咩情況